# plant-api

        https://www.tinkercad.com/things/dgr7VSg4cX6-projet-dev/editel?sharecode=ZMlURtMwEkoLq6Axc9ngSW0pr_Shkayxi5ExLwFvbvo=

        Nous avons remplacé le capteur d'humidité dans notre schéma par un capteur de luminosité. Les données seront envoyées au serveur web du raspberry Pi sur la page hourly.php avec en paramètres la luminosité, l'humidité, et la température.
